覺唔覺唔係香港大學既學生都係垃圾

只係一班有錢既垃圾
:社會垃圾
:點會呀 會見識好多野架

打錯 想打外國大學

你投胎算撚數啦

仲柒過啲五毛引戰
樓主你死咗佢啦
咪影衰你間大學

hku is the best